講下自己左右手既手握力

左：41kg
右：46kg

無做gym既廢尻

肥c唔好入黎問我右右手既手握力